今日港股大跌係咪預左美股會暴跌？

無啦啦輸700點

道指創緊新高

真係好on9，港股無原因大跌，真係要放棄香港市場

2 者冇關係

港股只係一隻跟尾狗。所以美股瀨屎，港股就食哂佢啲屎+自己嚇到瀨屎，簡單啲講成身都係屎要洗幾日先乾淨，美股抺下個pat pat 就可以繼續跑

On9
700比阿爺搞先隊個市炸

轉玩美股啦

港股啲操盤師學美市

點知今次小跌，港股柒左

港股十隻有九隻係垃圾

今獲真係走緊資

美股升左成個月
港股跌足一個月

轉美股啦